深夜頹餐 餓撚勿入

食到好飽 準備訓教

好想食營多呀

小心爆石無廁紙

Hi學友

屌你 好肚餓

薯角點整

好多薯呀

屯門撚？

一眼就睇得出屯門撚咁堅

薯角好似幾好食

好撚似糖水舖個間野

因為就係紅橋買

識食 啲糖水都好正

常客 所以一望望出

識食一定食呢間